去完日本 想放曬d 公仔

話說去完日本係咁夾公仔 想放曬佢
有興趣可以tg 我

見係你20蚊收曬去，利申：以上公仔全部冇性趣。
等睇頂爛市

你咁夾法，都未曾破產，其實真係要啤啤佢

one piece 有興趣 咩價錢

比卡超上面個隻咩卡通人物

tg me

我都唔知 鳩夾

自推

想要大卡比 20$ok

20蚊我車錢都蝕埋

影大張d隻卓洛可以嗎

對隻百變怪有性趣

Zoro有興趣 幾錢？

30

想要三眼仔竟然交叉左

我之前夾左隻一樣既三眼仔

想要既 可以tg 傾

有無黑武士同白兵嘅近圖，同埋幾錢？thanks

悟空 50蚊

放返d 清d 既圖先

百變怪同白熊幾錢 有興趣

btw 隻叮噹甩左條尾 如果有邊位巴絲想要 我送比佢算

想要滑板卡比幾錢

點夾